陳偉霆祝大家心想事成

好撚正，呢條柒頭都出到位，證明支仔真係食三鹿大頭奶粉大嘅

笑死

竟然冇人 "who?"